中學生涯未試過落雨遮女同學返屋企是否人生遺憾？

遮男同學覺得自豪

利申：男校

遮女校工覺得自豪

Same

通常都冇帶遮，跟住比女同學遮我返學

通常有帶遮都俾d女同學遮我返佢屋企

好羡慕

我可以幫你

件校服仲要濕哂

遮老師做擦鞋

見到校服入面件小背心

真係好遺憾 次次都無帶遮，要女同學遮返我轉頭

從來唔帶遮 跟住就有女遮我